阿迪達好有可能接掌阿仙奴!!

阿迪達成阿仙奴新帥大熱

傳奇主帥雲格離任，對於阿仙奴下任領隊外間都有不同說法。根據最新消息，在艾歷尼聲言留效祖雲達斯後，阿仙奴的管理層屬意讓前球員阿迪達回巢領導球隊。

自雲格宣布季後離隊的消息後，「老婦人」主帥艾歷尼一直都是接手的大熱人選，惟這個意大利名帥日前自己會留效都靈，令阿仙奴管理層不得不向「Plan B」阿迪達埋手。現年36歲的阿迪達球員時代曾是「槍手」一員，目前為曼城助教，據指他已獲多名高層力撐接手阿仙奴。

當前球壇少帥風氣甚盛，像哥迪奧拿、施蒙尼及普捷天奴等都未滿50歲，惟阿迪達如真以36歲之齡接掌英超勁旅如阿仙奴，相信絕對會成為一時佳話。（）

Arteta
Arsene
Arsenal

Alex iwobi

呢個係垃圾 唔洗理會

Avenger

咪話a字頭全部垃圾

Alexis Sanchez

Asshole

躝

Adams

Four is A trophy

阿迪達退左休啦？⋯

屌你老味！絕交！

一定唔會係佢 刪曬相

A...............X
No. 4√

會然都係辣殺

笠水狗食屎啦！

A4